如果中國人只批鬥強姦犯殺人魔冇文化既人

而唔係玻璃心，on99咁晒時間批鬥中國以外既所有人，咁既中國人值唔值得支持